讀恆大既人係咪買樓可以係恆生按到10成

如果唔係 點解會有咁多loser讀依間弱能學校？

唔使按，直接送比你

你同你老婆點，點解最近冇乜日常趣事

怕啲弱智仔畢業無工返？

毒撚冇老婆

幾好 琴晚俾佢開年諗住真係買糖水
點知初七先開 之後去7仔買雪條 點知屌得仲甘 屌到3點先訓到

次次激嬲完佢都買糖水 佢唔會仲嬲咩
咁佢鬧你嗰陣你攬返佢會唔會好啲

以前試過 之後叫我行撚開 我死攬就打鳩我

以前啱啱一齊嗰陣都係咁惡？

間大學嘅名氣同埋啲囡已經足夠吸引人報讀

到咗non jupas同 dse季節了

係 中學已經好出名見人就恰

啲濕鳩港女先讀 溝到都喊三聲

直入恆生做高層

Loser 你老母，如果唔係衰maths, 我差啲入中大呀。

咁點解你會鍾意佢

真係唔知 有時啲野好奇怪 可能我被虐掛
但其實都有好多開心野 佢又唔算好港女
係脾氣臭姐

中大

讀恆大買樓洗撚按咩
個個fg月入5m
返一個月工就full pay買到
Pound of my school

整融條雪條落個碗就變糖水啦

好主意

又如何？

喂，身在福中不知福
禾含>>>>>>>>>支大